美金問題

想問對咗啲美金
如果換返港紙 銀行同找換店收唔收
學生哥

推推

收

謝謝

問下朋友有冇人收啦
而家好多人都想唱

轉返港紙你一定會後悔

姐姐幫你對返做港紙 保證個價靚啲

到時可以拎美金搵PTGF，仲要有折。

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰